[追女篇]點樣拎到人生中第一個女朋友既電話號碼

[引肉] 是咁的，係中學聖誕舞會同佢講我唔見左部電話，之後問佢借黎打返比自己

引肉

聖誕舞會

要做project, 個陣要問佢嘢
問第二個拎佢電話就即刻打俾佢
我扮係財務公司，嚇親佢

一齊咗年半，啱啱分手幾日

sorry自己囉黎7 中文差

醒目仔

做project填電話 佢問我拎

果陣上緊堂，直接打開通話果個界面，遞比佢，指左兩下，佢就禁左佢電話落去

咁樣唔得，你之後好難傾落去

巴打一定係靚仔/靚女黎

佢份唔明你咩意思點算

我問佢你知唔知我係邊個，傾下傾下就約佢出街

可能會講 我要你電話啊

可惜分開咗

你男定女？

我都係

當年去機鋪，打音game算唔差下
然後佢問我乜乜歌乜乜歌點打
就係咁樣拎左電話了

果陣上同一支莊

Fb messaged

我大約估到你講過咩，學到野

我男